藍色影跳閘失敗紀錄

我係一個深藍嘅廢老 好想去影人跳咋 有一日鼓起勇氣去影 跟住好似貓捉老鼠咁望住閘口 突然間見到人撳住引體上升 我就走埋去 點知 佢隻腳冇跳出去 好開心咁我張八達通喺我面前楊幾樣 *撚錯呀失敗咗俾人撚
利申： 唔支持跳閘， 成本效益低 如果平均十蚊車費 要五十次先至可以抵銷成本
不割席不篤灰不譴責

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

1999